同自己個好朋友嘈咗交

好撚辛苦 我覺得佢唔明我嘅同時 我都覺得我唔明佢 覺得大家都好似變咗
估唔到佢會因為我出街遲到而block 9咗我ig 第一次體會到友誼係幾咁脆弱
個心好痛啊

依啲算係咩朋友

以為改咗名我認唔到你？

屌你 死八婆dont go offtopic

但我認我係仆街 次次遲到 嗰次仲要遲成半個鐘頭